## Synopsis

Tema de Wordpress para WordCamp Puebla 2018

## Example

[Sitio Demo](https://wcpuebla2018.digit.mx/wp-admin)

User: demo
Password: demo

## Motivation

El tema servirá para mostrar la creación de plugins de WordPress desde cero.

## Installation

El repositorio incluye 4 carpetas:

* acf: Incluye un respaldo de los campos creados para el Custom Post Type de Alumnos usando el plugin [Advanced Custom Fields](https://www.advancedcustomfields.com)
* migration: Incluye el archivo de backup del sitio demo, para usar con el plugin [All In One Migration](https://es.wordpress.org/plugins/all-in-one-wp-migration/)
* plugins: Tiene la carpeta del plugin hecho desde cero, en este caso es un reporteador de alumnos generando un CSV.
* themes: Incluye el tema del demo.

## Contributors

* Emiliano Hernández ([@milioh](https://twitter.com/milioh))

## License

Copyright 2018 - DIGIT

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

[http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0](http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
See the License for the specific language governing permissions and
limitations under the License.